分手個陣聽過最難聽/嘔心既說話係咩

話我係一個好人，仲諗住介紹佢自己其他女性朋友比我識
真係好想嘔

分手後問你打唔打友誼波
真心覺得好燃賤

咪即係免費雞

幾好呀可以食埋佢D FD, 冇蝕底

個陣太hurt，無諗過呢d

「搵過個比我更好嘅下一任」

「如果你因為咁以自殺只會令我覺得更加煩。」

沒講任何野直接消失，電話唔接訊息已讀不回，我仲on99以為等緊我哄返